(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[1],{"UW/M":function(o,t,r){"use strict";r.d(t,"a",function(){return n});var e=r("8Y7J"),c=r("IheW");class n{constructor(o){this.http=o,this.quizzes=[{question:"\u042f\u043a \u0431\u0438 \u0432\u0438\u0433\u043b\u044f\u0434\u0430\u0432 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442 \u0432\u0430\u0448\u043e\u0457 \u043c\u0440\u0456\u0457?",answer:[{option:"\u0412\u0438\u043a\u043e\u043d\u0443\u0432\u0430\u0432 \u0442\u0432\u043e\u0454 \u0448\u043a\u0456\u043b\u044c\u043d\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0454 \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f",correct:!1},{option:"\u0422\u0430\u043d\u0446\u044e\u0432\u0430\u0432",correct:!0},{option:"\u041f\u0440\u0438\u0431\u0438\u0440\u0430\u0432 \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0457\u0439 \u043a\u0456\u043c\u043d\u0430\u0442\u0456",correct:!1}]},{question:"\u0423 \u0434\u0438\u0442\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0456 \u0432\u0438 \u0437\u0430\u0445\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u043e \u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0437 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c?",answer:[{option:"\u0422\u0430\u043a",correct:!0},{option:"\u041d\u0456",correct:!1},{option:"\u0423 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u043b\u043e \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430",correct:!1}]},{question:"\u042f\u043a\u0435 \u0445\u043e\u0431\u0456 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437?",answer:[{option:"\u0413\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f`\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0456 \u0456\u0433\u0440\u0438",correct:!1},{option:"\u041c\u0430\u043b\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438",correct:!1},{option:"\u0414\u0438\u0432\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u043d\u0456 \u0432\u0456\u0434\u0435\u043e",correct:!0}]},{question:"\u0429\u043e \u0432\u0430\u043c \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f?",answer:[{option:"\u0429\u043e-\u043d\u0435\u0431\u0443\u0434\u044c \u0440\u043e\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0438",correct:!1},{option:"\u0424\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438",correct:!1},{option:"\u0417\u0430\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f`\u044e\u0442\u0435\u0440",correct:!0}]},{question:"\u042f\u043a\u0456 \u0432\u0430\u0448\u0456 \u043d\u0430\u0439\u043a\u0440\u0430\u0449\u0456 \u044f\u043a\u043e\u0441\u0442\u0456?",answer:[{option:"\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0430 \u0444\u0430\u043d\u0442\u0430\u0437\u0456\u044f",correct:!1},{option:"\u041d\u0430\u0432\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u043d\u043e\u0457 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0438",correct:!1},{option:"\u0423\u043c\u0456\u043d\u043d\u044f \u0432\u0438\u0440\u0456\u0448\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f",correct:!0}]},{question:"\u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0435\u0442\u0430 \u0432\u0456\u0434 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0432\u0430\u0448\u043e\u0457 \u043c\u0440\u0456\u0457?",answer:[{option:"\u0417\u043c\u0456\u043d\u0438\u0442\u0438 \u0441\u0432\u0456\u0442",correct:!1},{option:"\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f",correct:!1},{option:"\u0414\u043e\u043f\u043e\u043c\u0430\u0433\u0430\u0442\u0438 \u0456\u043d\u0448\u0438\u043c",correct:!0}]},{question:"\u0412 \u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043a\u0443 \u0432\u0438 \u0431 \u0445\u043e\u0442\u0456\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0440\u0430\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0443?",answer:[{option:"Instagram / TikTok",correct:!1},{option:"Among US / Brawl Stars",correct:!1},{option:"YouTube / Wikipedia",correct:!0}]},{question:"\u0429\u043e \u0432\u0430\u043c \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f?",answer:[{option:"\u0421\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0433\u0440\u0443",correct:!1},{option:"\u0421\u043a\u043b\u0430\u0434\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0456\u0441\u043d\u044e",correct:!1},{option:"\u0420\u043e\u0437\u0440\u043e\u0431\u043b\u044f\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0430",correct:!0}]},{question:"\u0412 \u044f\u043a\u0435 \u043c\u0456\u0441\u0446\u0435 \u0432\u0438 \u0431 \u0445\u043e\u0442\u0456\u043b\u0438 \u0432\u0456\u0434\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437?",answer:[{option:"\u0423 \u043f\u0430\u0440\u043a \u0440\u043e\u0437\u0432\u0430\u0433",correct:!1},{option:"\u0412 \u0433\u0430\u043b\u0435\u0440\u0435\u044e \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u0430",correct:!1},{option:"\u0414\u043e\u0434\u043e\u043c\u0443, \u0432 \u0441\u0432\u043e\u044e \u043a\u0456\u043c\u043d\u0430\u0442\u0443",correct:!0}]},{question:"\u0417\u043c\u043e\u0433\u043b\u0438-\u0431 \u0441\u0438\u0434\u0456\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f`\u044e\u0442\u0435\u0440\u043e\u043c \u0430\u0431\u043e \u0432 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0456 \u0446\u0456\u043b\u0438\u043c\u0438 \u0434\u043d\u044f\u043c\u0438? ",answer:[{option:" \u0422\u0430\u043a",correct:!1},{option:"\u041d\u0456",correct:!1},{option:"\u0423 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0454 \u043a\u043e\u043c\u043f`\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0430\u0431\u043e \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443",correct:!0}]}],this.quizzesEvo=[{question:"\u042f\u043a\u0431\u0438 \u0432\u0438 \u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b (\u0432\u043e\u043b\u0435\u0439\u0431\u043e\u043b, \u0431\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b), \u0442\u043e \u0445\u043e\u0442\u0456\u043b\u0438 \u0431 \u0431\u0443\u0442\u0438?",answer:[{option:"\u0422\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440\u043e\u043c, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0440\u043e\u0437\u0440\u043e\u0431\u043b\u044f\u0454 \u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0443 \u0433\u0440\u0438",correct:!1},{option:"\u0412\u0456\u0434\u043e\u043c\u0438\u043c \u0433\u0440\u0430\u0432\u0446\u0435\u043c",correct:!0},{option:"\u041e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u043c \u043a\u0430\u043f\u0456\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438",correct:!1}]},{question:"\u0429\u043e \u0432\u0430\u043c \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f?",answer:[{option:"\u0420\u043e\u0437\u0440\u043e\u0431\u043b\u044f\u0442\u0438 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0456\u044e, \u044f\u043a\u0430 \u0437\u043c\u0456\u043d\u0438\u0442\u044c \u0441\u0432\u0456\u0442",correct:!0},{option:"\u0421\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0456\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0432\u0456\u0442 \u0432 3D \u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0446\u0456",correct:!1},{option:"\u0421\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0433\u0440\u0443",correct:!1}]},{question:"\u042f\u043a \u0431\u0438 \u0432\u0438\u0433\u043b\u044f\u0434\u0430\u0432 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442 \u0432\u0430\u0448\u043e\u0457 \u043c\u0440\u0456\u0457?",answer:[{option:"\u0412\u0438\u043a\u043e\u043d\u0443\u0432\u0430\u0432 \u0442\u0432\u043e\u0454 \u0448\u043a\u0456\u043b\u044c\u043d\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0454 \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f",correct:!1},{option:"\u0422\u0430\u043d\u0446\u044e\u0432\u0430\u0432",correct:!1},{option:"\u041f\u0440\u0438\u0431\u0438\u0440\u0430\u0432 \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0457\u0439 \u043a\u0456\u043c\u043d\u0430\u0442\u0456",correct:!0}]},{question:"\u0406\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441 \u0434\u0430\u0454 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c?",answer:[{option:"\u0411\u0430\u0433\u0430\u0442\u043e \u0441\u043f\u0456\u043b\u043a\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0437 \u0456\u043d\u0448\u0438\u043c\u0438 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438",correct:!1},{option:"\u041e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0456\u043b\u044c\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c",correct:!1},{option:"\u0417\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u0456 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0456 \u043f\u0456\u0434\u0445\u043e\u0434\u0438",correct:!0}]},{question:"\u0412\u0438 \u0431 \u0437 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438\u043c \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043e\u043c?",answer:[{option:"\u041f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u0438\u0439 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441",correct:!1},{option:"\u0412\u0437\u044f\u043b\u0438 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0443 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441\u0456",correct:!1},{option:"\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0437\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441 \u0456 \u043a\u0435\u0440\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0438\u043c",correct:!0}]},{question:"\u041d\u0430\u0441\u043a\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0432\u0430\u043c \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0435\u0431\u0441\u0430\u0439\u0442 \u0430\u0431\u043e \u043c\u043e\u0431\u0456\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043e\u043a?",answer:[{option:"\u0414\u0443\u0436\u0435 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e",correct:!1},{option:"\u0422\u0440\u043e\u0445\u0438 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e",correct:!1},{option:"\u041d\u0435 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e",correct:!0}]},{question:"\u0412\u0438 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435, \u0449\u043e\u0431 \u0443 \u0432\u0430\u0448\u0456\u0439 \u0449\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u0456\u0439 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0456 \u0431\u0443\u043b\u0438 \u0432\u0456\u0434\u0441\u0443\u0442\u043d\u0456?",answer:[{option:"\u041d\u0435\u044f\u0441\u043d\u0456 \u0437\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f",correct:!1},{option:"\u041d\u0443\u0434\u044c\u0433\u0430, \u043c\u043e\u043d\u043e\u0442\u043e\u043d\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c",correct:!1},{option:"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0438",correct:!0}]},{question:"\u042f\u043a\u0456 \u0432\u0430\u0448\u0456 \u043d\u0430\u0439\u043a\u0440\u0430\u0449\u0456 \u044f\u043a\u043e\u0441\u0442\u0456?",answer:[{option:"\u0421\u0438\u043b\u044c\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0456\u044f",correct:!1},{option:"\u0417\u0430\u0432\u0437\u044f\u0442\u0456\u0441\u0442\u044c",correct:!1},{option:"\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0430 \u0444\u0430\u043d\u0442\u0430\u0437\u0456\u044f",correct:!0}]},{question:"\u041d\u0430\u0441\u043a\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0432\u0430\u043c \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0442\u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0432 \u0456 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0449\u043e\u0441\u044c \u043d\u043e\u0432\u0435?",answer:[{option:"\u0414\u0443\u0436\u0435 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e",correct:!1},{option:"\u0417\u043b\u0435\u0433\u043a\u0430 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u043e",correct:!1},{option:"\u041d\u0435 \u0446\u0456\u043a\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c",correct:!0}]},{question:"\u042f\u043a\u0435 \u0445\u043e\u0431\u0456 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437? ",answer:[{option:" \u0413\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f`\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0456 \u0456\u0433\u0440\u0438",correct:!1},{option:"\u041c\u0430\u043b\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438",correct:!1},{option:"\u0414\u0438\u0432\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u043d\u0456 \u0432\u0456\u0434\u0435\u043e",correct:!0}]}]}fetch(){return this.http.get("/api/test/get-test")}create(o){return this.http.post("/api/test/add-test",o)}delete(o){return this.http.delete(`/api/test/${o._id}`)}fetchSchool(){return this.http.get("/api/test-school/get-test")}createSchool(o){return this.http.post("/api/test-school/add-test",o)}deleteSchool(o){return this.http.delete(`/api/test-school/${o._id}`)}getQuizzes(){return this.quizzes}getQuizzesEvo(){return this.quizzesEvo}}n.\u0275prov=e.rc({factory:function(){return new n(e.zc(c.c))},token:n,providedIn:"root"})}}]);
//# sourceMappingURL=common.js.map